自己一個食吉野家

原來係咁正的

食咩餐

給親戚看見

嘻嘻

有冇俾親戚見到？

功課做成點

芝士煲 有三舊芝士獅子狗

um....你認錯人

你個名

🐍王

我已經懂得講客氣說話

no三腸雙蛋

勁開心

分啲比me

眼淚黏的

喊死了

咩餐嚟

醜死

多多都有

咁出名都唔sick

舔

隱藏餐單

反正都死了 眼睛緊閉了

紙紙話星期日唱

好

我摯愛 可致癌

你唔是要do project咩 雖然我都要

邊個係紙紙

侵唔侵

廢紙仔

試下星期六做

給我名字

來

歡迎

我試下星期5 do

我有三腸雙蛋 你問我答

LIHKG @ Android

頹爆

嘻嘻 對

下次跟我食吉邊

lunch k?

this星期日

組隊先

lunch?

好 問下佢地先

仲食緊?

食完啦 正撚到

好耐冇食添

一個人食係正好多

未食過咩 ？

自己一個食不知幾正
不過有時食到喊。。食食下覺得好唔開心

吓點解喊呀？

如果你唔係好大食既話 吉野家對絕夠食
放題邊爐我通常都係食豉油

翻工好撚大壓力
女朋友又燥我底。。好似無人明自己咁

點解有3舊

拜佛唔食豬？
放題啲肥牛我係食豉油

我都想知 所以好開心
正常係咪得二舊

連女朋友都唔識體諒自己好辛苦
但都要食得開心啲 食完先算

好似得一舊..

以後都幫襯依間先

我記得好飽

你加餸？
我覺得岩岩好

冇加啊
有肥牛又烏冬

咁細食架咩
三四五塊牛，一包烏冬，兩舊獅子狗，半條金菇，兩條蟹柳，菜底，兩舊小豆腐，一片南瓜

啊屌你
太耐冇食唔記得有d咩料嚕
個陣同個on9 frd食
佢話要食白飯

咁最後有冇比飯佢

咁拜佛會點？

我買完佢先講

打邊爐點食白飯